一人一個香港人在外國旅行掉架事項

上次係黑門市場，有個港媽摸完人地啲生果唔賣，店主話唔得架喎，港媽竟然大聲話我睇下你係咪賣大陸野咋嘛，然後即閃

丟你識唔識？

掉你老母

掉腳架？

去阿仙奴主場見到條友係咁話自己曼迷

仲話阿仙奴贏波就切左自已碌鳩整仰望星空批

打錯字，係丟架

講野大聲
全程指責
樣樣野要評論

樓主死啦
連登講香港壞話會比人話五毛踩港撚

喺上高地遊客中心出面賭錢

喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂

呢邊有位呀。過黎坐啦

香港同大陸人經常係咁